好多香港人著重自己私隱，但係又喺巴士大大聲講電話公開自己私生活

下次你扮聽電話
講返條友講d咩野
然後笑9佢

仲有大大聲聽Whatsapp錄音